# README #
Repositorio GIT pata talleres y material de la materios ARI, Maestria ciencia de los datos EAFIT


### What is this repository for? ###

* Talleres
* Material 
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Contents
* Taller 2: Por Juan Zapata y Cindy Guerra
